警世

有人話黑旗意思唔好就屌柒人，我作為一個無知既小市民，只知道升黑旗係代表哀傷，點會同你諗係恐怖主義，而家一定要藍色代表自由，紅色代表革命，黑色代表allahu Akbar？出嚟抗爭唔好係小事上面糾纏得唔得，你屌得嚟都已經2047年你唔鍾意既咪攞枝寫咗標語既旗畀眾志囉。

香港已經冇得救，畀啲掙扎好唔好？就算聽朝真係升黑旗，唔該都畀啲鼓勵，唔好再屌自己友不是